莫雷拉，我屌你老母 xx(

今晚8場馬，有6場係大熱門，
可以夠膽一場都嬴唔到

憑嘜撚野開1.2
星期日又嬴唔到，星期三就嬴唔到

後生仔 睇唔穿班馬主點玩就交下學費啦

睇黎ching 你嬴好多，講d 黎聽下

留名學野

隔夜見到田泰安11倍抵買但臨場冇要佢D馬

中諗住1.2 陪開硬，點知佢咁on9

第4場之後都唔敢要佢D馬

真係害人不淺

重玩呀一星期2日 行錯一步就等含撚 一早唔撚幫馬會舖草皮啦

有賭未為豬呀

你唔輸d馬會會員 馬主邊有得賺

依句累撚死幾多人呀

第一日賭馬咩 隔夜飛雷狗八場大熱仲信
仲有唔覺佢手馬好惡 咁熱擺明係買個人